發起捐款行動，支援琴日旺角撞車截肢內地少女

毅進星 100

傷者父母及舅父現時下榻彌敦道一間賓館，稍後巴士公司會派人前來探望，他們會要求先賠償醫藥費，因現時留院每日需24,500港元，他們無法負擔。據悉，傷者為家中獨女，現就讀大專一年級，周末會兼職賺外快；昨日首次與2名女友人到香港購物，打算當晚便回廣州，所以無買保險，而2名友人現時已返回廣州。

友人：契弟走得摩

冇鼻哥

五毛每人一萬都夠頂幾日

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

血濃於水，同病相憐
我捐八十九個六毫四

一個五毛一日要係連登發二萬個post先有一萬可以捐

愛支唔使付出咩

我捐！ 我實捐！

捐你老母！